入黎討論點樣升級制裁香港警察

如題

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

強烈讉責濫用新科技既黃絲

解散警隊，根本完全失控

有冇可能告上國際法庭

睇完叫隻揪好不安
有咩途徑投訴？
1823 得唔得？

推

真係唔知點先可以制裁班人
監警會完全冇用
政府又唔肯成立獨立調查
隔離Post 話減佢地薪酬，唔知個程序係點做到
推上熱門

我問過人話警察係內務、治安
冇得用國際組織監察
留名睇有冇專業法律jj

走啦黑警

再俾料國際特赦組織跟進?

無
有就612做左啦

只有大家繼續出黎

其他國家都係咁
D畜牲殺人都係咁

星期日落實左沙田遊行未

民陣同大家應該要盡快搞次過百萬人既遊行

直接公務員事務局啦
仲1823

又係你，想知你買呢個ac用左幾錢，$99？

Push

以暴易暴

做好文宣, 挑撥離間

解散唔夠 要先制裁 班友就係恃住自己唔會俾人搞到 先發晒癲 連上網放圖都敢捉人
起碼全部流放 坐監先有用

課金搵蝻幫手得唔得？
我已經諗唔到辦法

Show Blocked User - 人見人愛
放心，只要美國通左香港民主及人權法案，我肯定所有黑警都會被清算。

Bird C

而加根本好似華探長果個年代

坑殺

用更高分貝嘅歌聲同粗口制裁？

要取締香港警賊

屌冇可能嫁
如果可以其他國家做曬啦

上國際法庭啦

要再同外國強調：
林鄭擁兵權自重-政總開會，武裝部隊自由意志，越過外交部直接去信英國國會，無視政權！係軍政府既象徵！
要比外國知香港已經係好危險

屌 寫信比蔡英文 唔比班狗入境先

有義士比狗帶咗上黑色私家車
有冇人知道佢依家點？

救巴打

去信各教會組織
因克警叫「上帝落嚟見我」
實爲侮辱宗教之舉

從今開始，各教會屬下中小幼學校
拒絕入學者的父母職業爲克警的申請

其實咁搞法只會愈嚟愈多人比人拉 如果我地仲有示威

真
首先要將今晚件事send比蔡英文

只有外國政府先可以制裁黑警。

諗方法要求外國政府，reject 黑警及直系親屬旅遊 / 讀書 /移民簽證等等。

佢哋既為港共爪牙，對付和平示威，妨礙新聞自由，違反人權。

打緊

其實任何人都可以刑事檢控，但我地普通人根本唔識程序

但唔搞，死得仲快，依家仲叫告唔入，到時可以直接送中

減人工睇黎不痛不癢
反正佢地仲係無限發洩 打人拉人兇人

真心 集體唔好交稅！

最低好似都要500人仔

私刑，得呢個方法

升級自己裝備先

欺凌其老婆仔女

登報先

唔做呢個職業只能做冇牌既爛仔

pish

短時間- 國際壓力（法案）
長期抗爭- 文宣分化

Source and method please

你以為冇P牌就冇人屌你

Anonymous幾時出手？

警察依家權力大到冇任何制度制裁到佢地
我覺得已經同軍政府冇分別

外國政府禁止警察入境
最受歡迎嘅日本同台灣一定要有

尋求國際介入，政府/人民無法懲治到佢地
擁有無限權力與武力，基本上頭先m記打人嗰啲事情，根本冇仇報。冇咗記者，邊個敢影

大家保重，旺角義士保重
你地成功將呢隊腐敗部隊嘅問題愈撩愈深，多謝你地！

大家沉著應戰，政府會繼續拖，我地可以攰可以悲傷，但不可以忘記呢個多月來嘅黑暗，繼續對抗極權

都算可行

基本上唔洗諗體制內可以制裁到 但方法咩都要試呀

到減人工
遊行示威就係班狗啦

【突發】正式向公務員事務局投訴警犬！一網打盡！

唔係話星期日嗰日馬場有大嘢搞咩

應該要玩到班狗冇得入去其他國家

有無可能將警察連同家屬朋友嘅大頭照貼街招咁貼

呢個係和理非最佳升級

斷絕一切國際交流
香港黑警只可同公安 伊朗差佬 北韓差佬交流心得

日日幫佢地買外賣

將最惡個堆起底貼街招（貼係佢地居住個頭），有無得諗

P

我夢見我間公司D 活動全部都無克警仔女參加
上司好似發夢有講自動black list曬有可能有暴力傾向既學生

一陣打親其他市民既仔女就唔係咁好 保險唔知有無得陪

推呀.....嬲到訓唔著呀...DIU

千其唔好買太空卡嘈住人訓教

統一派位

why not both

戴頭盔好喎

特區政府 有責任處理 特區警隊/警務問題

市民冇義務幫政府諗橋

/社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。
在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。
於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』
這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。 //

實行全港杯葛啦,認左某幾個出位先 ,再瘋狂貼街招 見到真人就當面屌7
有仔女老婆就更好, 玩排拆
反正佢地咁撚鐘意玩白色恐怖, 就玩大佢

其實係唔係應該搞一個遊行，然後訴求淨係關犬事。集中一個遊行，將所有唔gur既人都集合出來。算唔算係和理非最可以做到既野？

Sorry 係警總開會

我地連還手都未做到呀, 制條撚咩

1823唔係咁用
你有冇見過重要野會透過1823投訴？

等埋日本版
台灣日本都無得去返大灣區啦

認真 搵幾班受影響或不禮貌對待的旅客出黎講翻件事
再一步一步叫外國人唔好黎香港玩
從而痛擊旅遊業 再而重挫零售及酒店業

要搵一個遊行剩係屌班狗啦
支持成立獨調委
反對警方濫用私形刑
反對不出示委任證

佢大抽獎由九佢
自行、叩門唔撚畀佢都hihi

大家可以幫加拿大華人取消居留權

告之前，幫佢地cancel外國國藉先（如有）

上黎拎料？

俾人拉左啦

成個警隊送中做黑奴, 實驗樣本, 移動器官庫
佢地D可食用既老婆同仔女就係中環海濱同夏懿道搞肉便器場屌到死撚左就車條屍上去比佢地認返

躝啦

果d咩警察宿舍附近d商場？

然後我地就係踩場既暴徒

(Show Blocked User - 人見人愛 )

外國朋友整合哂今晚資料連埋狗仔啲資料send哂俾全球政府叫佢地唔好俾啲犬隻入境有冇得諗？驚佢地入境亂咬當地人就唔好
等佢地一世去大灣區旅行

瘋狗症好大影響 好似係

係咪會去返以前收片年代cls

一撚定要叫日本/台灣拒絕黑警/直屬家人入境

公務員事務局

染咗瘋狗症嘅狗唔拎去人道毀滅容乜易傳染

同二級工人人工睇齊，睇下佢哋仲做唔做

傻啦，警察十個有十個都係為人工平時已經日日OT冇補水，inspector食buffet藍衫食大家樂，應該好多積怨

[整合]黑警number

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

整合資料希望可以幫到手

之前有巴打話香港唔係國際法庭會員

參考影片

冇得投訴都俾個電話約出黎隻揪啦

唔好圍多次狗屋 亦都唔好襲擊阿sir 唔好喺街上面指住佢黎鬧

你投撚左好耐啦 收聲啦腦殘 你投共關我撚事咩 你死你嘅事on99

星期六仲有光復上水呀

係既 對唔住但我唔係咁既意思 只係唔想再有人比人拉

廣傳香港黑警打人片！大家都出一分力

認真，要解散警隊，首先要搵到一個可以取代警隊嘅部門

push

支持 有無野幫到手？

18區警署入面泊左好多私家車

反黑警

其實即使制裁到，某啲國家真係禁止佢地入境，佢地只會對香港市民嘅仇恨越黎越大，有增無減。一有啲咩示威，克警都照用香港人做沙包發洩 長遠黎講都解決唔到問題，點先可以解散哂呢班人

要靠外力先得，香港入面冇一股力量可以制裁到佢哋住。
最理想係有獨立委員會去做依件事，但睇林鄭個樣佢一定唔會俾依件事發生

係投共就快，最好親身上去唔好返嚟香港

首先要由社交制裁，由自己社交圈子開始，呼籲大家唔好再同黑警做朋友，如果有人同警賊係朋友嘅，可以同佢絕交

仲諗起有個post話唔好屌警察

我覺得今日呢d情況 大家都唔想衝 又好想發洩 掉9佢雞蛋啦 話知佢推到幾前 臭幾個鐘起馬個心涼d

嚴重懷疑黑狗想搞軍政府

可以將黑狗暴行全球登報

全球登報巴打唔該入一入黎

D人暫緩當撤回

吹太大又唔夠人好打擊士氣，keep住各區民生遊行爭取民心反而仲有用

今日搞咩會去咗旺角成晚都睇唔明

要犯法狗坐監

長期圍犬屋

咁就會完全失控，短時間內升級到ww3規模喎。

同美帝，西方世界夾好計，確定會得到佢地支援先咁玩唔該。

先勝而求戰，唔好打佐先算。

成個警隊解散左佢
由歐美國家負責揀人
以色列操人

政府唔倒台既話

取代到警隊得一支武裝力量啫，到時都進入咗緊急狀態

第三次狗屋攻防不遠了

黑警全撚部都係垃圾

尋晚瞓得好差，發咗個夢，快啲入嚟睇吓

海牙國際法庭會唔會受呢？

唔戴了
呢鋪輸咗香港都玩撚完

香港警察？我只見到比政府更大嘅軍政府

有無人識牙Wave

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

明既

試下兩區遊行，
今日一區都有廿萬人，

其實每一更，差佬只可以有三千人圍示威者，
如果分兩批，佢地會自爆。

「維穩爆煲

我發夢在佐敦裕華前見到個城寨人，大家不約而同諗到如果約埋一日，全港十八區都有活動，例如沙田討論紅色媒體滲透，將軍澳在工業村TVB門口搞靜坐丶觀塘在裕民坊討論民建聯議員學歷問題丶北區抗議自由行無上限丶灣仔民間調查警察暴力丶東區抗議區議會漠視動物權益………，只要參與者夠多，區區一萬，屆時全港維穏部隊咪即刻爆煲。」

同意
佢地內部仲會企埋一齊，連政府都唔驚

當年港督整ICAC搞鳩班探長，越搞越大，班差佬衝入去ICAC搞破壞，最後港督問英軍司令肯唔肯幫，一句唔肯就玩特赦

香港已經走向軍政府狀態

推
我就唔信制裁唔到佢地
KARMA MUST BACK

錯！真所謂明槍易擋。
所以起底先係最有攻擊性。

你以為自己邊撚個。。。

禍不及家人呀各位

睇左啲post好似話係東南西北都包抄左 啲人散唔到

自己組隊軍閥出黎
當年孫中山都有黃埔軍校

無野講

一邊叫你走但唔比你走

聽講好似從14年已經基本上狗只有狗朋友

據聞國際法庭係國家之間打仗先有用

千祇唔好隨便 unfriend 所有警察朋友
除非你已經 CAP 低所有資料

香港巴打應該將呢啲資料分開備份
然後先約定一個值得信任嘅外國巴打做樓主
隨時有用

啲狗一定仲有非狗朋友先會頂得順，你幻想下你社交圈子得返啲同事，我諗你都會痴線

講真 邊有方法

唔係真anonymous？

香港警察是正義朋友

呢個資訊好散 要整合出一次點解今日旺角有狗發癲
我都係追post追返黎

但點解會去咗旺角先
我懷疑有人帶風向引我地入局

金鐘和旺角幾年前爆發過，對家研究咗五年點佈防

有無食物供應商肯幫幫手加d extra野慰勞下偉大的香港警察

認真講 文宣好緊要 開街站洗香港人腦究竟班狗有幾狼死
仲要堅持抗爭消耗班狗士氣同體力 等佢地敗露更多 比人捉到更加多痛腳 keep住國際關注

大家支持住
一定要同佢地鬥長命

我操到 fit 晒
準備下次去 in

全球登報巴打唔該入一入黎

唔好搞笑

大把現職幫辦和散仔係當年黃絲

文宣好重要

好

Vim vi repellere licet

較有用同容易做到
民間制裁: 唔做警察生意(餐廳/的士)
主動幫警察斷六親, 唔係話要起底, 而係對識既警察實行全面冷暴力
就算有警察搵你辯論都唔好理, 完全斷絕來往
唔請飲, 同學會有警察就唔去, 總之同警察過敏症一樣
見到警察兩個字就要去黃大仙拜神驅邪

其實學政府冷處理係最有效的。

即是一大班人原全當警察及其家屬透明，唔理佢地，佢地講咩都唔會有其他人聽到，除左警察之外冇其他社會既人承認佢地存在，唔提供服務俾佢地，唔做佢地生意，由得佢地自己圍爐。冷漠最傷人。

集體報案有冇得諗
同埋印哂D狗同惡行嘅相通街貼

支持流放 呢班人渣垃圾唔配做香港人
唔配共享香港社區

解散左 呢班社會垃圾實岀黎搞事搞市民

多謝巴打

同曬所有提供裝備比黑狗既地方投訴
唔出糧比狗
做文宣
係最急切

其實都開始感受到新疆西藏果啲地方既無力感
叫天不應叫地不聞 無人幫到我地 我地自己反抗又無力反抗 好似比政府同黑警日日強姦咁

佢大選前只會口頭勇武
真係做野都連任後先搞到

請大家都block，免得被人刷存在感又影響士氣

利申：唔想知佢講咩，係因為佢第二個post先block

我睇返返黎就係示威者四面俾人包抄左 啲狗一邊叫人走一邊唔俾人走 中間發生咩事我都唔知

如果真係一個局的話 晏晝見到有人影到狗車入左地盤拎磚 如果今晚有人一出手 旺角應該會有一堆磚頭出現 我ff姐

中學生唔好校園欺凌呀 知道邊d同學個老豆老母係黑警，千其千其唔好欺凌人地

Sd 黑警list 比其他國家阻止佢地入境移民旅行己經夠

不如噉，應警隊言，警察可以full gear出維園打，警察出3萬人，我地想打嘅自己入維園，生死不論唔拉唔審唔坐監

或者警察唔用gear，你出3萬，我地都出3萬，每3日一次，打到香港人服為止

要杯葛所有黑警及其家屬
要令佢地社會地位跌到最底層
令所有人對佢地不齒

希望同學仔返到學校可以咁做

民防隊

同意樓主 因為根本依家所有警察都係朱經緯

而家咩都做就係咁

杯葛黑警

想知唔係現場
睇直播可唔可以都照打去公務員事務局投訴
想知要提供咩資料先會大機會令投訴成功/開啟調查

我淨係知今日食個飯之後，睇到新聞話有班人出現係旺角，r曬頭

先1823
再公務員事務局follow個case既狗
一次可以打2個

應該要減薪至少30%
等佢哋樓都供唔起
再分批入學堂培訓，收學堂薪金
加長培訓時間

成個政權都係佢啲人
點同佢玩

有小朋友嘅家長教d小朋友係學校欺凌啲小狗仔小狗女先

香港唔係成員國之一。。

收返晒d宿舍先 冇樓咪訓街

我冇野講

係公司就欺凌老公老婆係狗個d人

我都係 係另一個post到問有冇人可以簡單講下發生咩事都冇人答到 因為尖沙咀去到旺角唔係一個短距離 仲要係去到旺角先出事

好老實講，無論係行政上，法律上都係無咩方法係可以制栽班黑警
有都好但手續上太過於繁複
有個做法要靠社會齊心去做，但唔知可唔可行。
係社會學上黎講有種叫 symbolic interactionism既角度去睇
社會既大眾可以藉由各種labelling 去令黑警自我形象矮化
舉個例Av01 已經做緊announce 唔歡迎狗隻使用佢地既網站，
當對黑警暴行感到不滿既小店或者服務 標明唔歡迎班狗
可以出黎拒絕對黑警提供服務，對佢地自我形象絕對係一大打擊
個結果唔需要真係令佢地食唔到果餐飯
但如果佢地真係咁無恥既 咁比佢食到又有咩所謂
但可想而知佢地無論做咩，除左返工外，食飯，去玩
都有機會承受好大壓力
呢個係社會人民對警察進行一進label 令佢地認同感下降
就好似大家知乞衣係唔會受人歡迎一樣。

支那比錢就得啦 人地有錢就得

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post

大家以後遊行唔好帶雞蛋同蕃茄了

宜家班友老馮唔洗帶證人人都可以係忽然警察

同意！

唔知到時會唔會癲到有隊差佬入學校報仇

市民就快私刑解決佢地

學之前post講搵日著黑背心出黎遊行有冇得諗？

其實唔知律政司有冇權直接起訴成個警隊
不過佢哋一家親 可以都應該唔會做

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

補充表格

岩岩開左個Facebook page
有咩update唔填Google form既話，inbox都可以

exactly 要由私下生活開始 妻女父母一律不可放過

好似果時成立ICAC咁

成立一個獨立既 監警署啦

$0.3

只要個名再臭啲
遲下解散左
最低工資都無人肯請
做過街老鼠

利伸 FF
仲有太多深藍 仲未係時候

p

佢地可以入去獨立咗的監警署大破壞

到時特首問老解肯唔肯出手，老解唔肯，特赦

會同當年一樣

禍不及妻兒呀大家，千祈唔好起黑警全家底。唔係人地好大鑊架

推！！

起過一隊民間監控到既維持治安部隊啦

可以眾籌 直接賣廣告 最好就TXB la u汪又好 大眾平台
有名有姓 任君指責

呢樣真

佢地仲會放火

總之就係由尖沙咀一帶既遊行完結，到旺角示威行動之間的過程發生咗咩事無人知

淨知有人講捉到女警係鬼，有無俾人帶風向？唔知

突然就警察十面埋伏

日光日白同夜晚同一個人唔同表情

1) 和理非投訴黑警

2) 死線要求獨立調查

3) 勇武佔/衝

4) 影黑警黑材料

5) 登報譴責

6) Loop

死開啦

你本身都奶共講條柒咩,死開啦

認同，全方位杯葛警犬

所以？唔洗制裁？

Anonymous

冇權呀

我諗佢意思係啲狗狗應該仲有好多fd 子

全民避免被捕
直接準備11月選舉
一次大勝民建聯
係立法會立即調查警隊及公開曾發出的命令
一次性大量降低警員權力
調整警員薪酬
最緊要調查無警員編號係邊個落命令
同加強icac權力

民防隊真係有必要成立
由琴日到今日 警隊做既種種 已經令市民感覺唔到信心亦睇唔到有用中立立場去執行職務

焦土囉，香港玩完，第一批被鬥死既一定係打人打得最大力既condom

當有人連命都唔要抗爭時
會有人連命都唔要用私刑解決佢地係完全唔出奇

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

我玩開隻game 大多數人心態都搞到爆唔到機 一齊討論下work唔work？

講真啲起底就算擺埋上blockchain都幾不痛不癢
因為根本影響唔到佢哋啲乜
除非真係整個database俾各大公司black list用
嗰啲乜嘢貼街招過一排或者搬走就新生活 邊有人記得哂咁多隻狗既樣同資料

前提你要識別到佢地係狗

Icac都俾人廢左武功啦

我屌你老母啊死黑警
今晚打人打得咁開心 祝你死全家

膠彈都射到你 不要不要啦 發夢 人唔笑狗都吠

成立乜乜物物都係要經政府
唔好諗喇

起底 印街招 貼佢住嗰區

香港警察有成3萬人，我當至少要15000-20000先夠維持香港治安，一時三刻好難搵萬幾二萬人出黎做民防隊

推 有冇啲勇武啲影響再大啲

唔需要去識別佢地係唔係
只需要公開announce 呢間餐廳或服務唔歡迎狗
佢地隨時去食個飯 見到
坐坐下的士又見到
買下衫又見到
你估佢大唔大壓力 嬲唔嬲呀啦

人地優勢唔係人數 係法律高地加裝備

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

Ask them to take exams

咁你都要有足夠人手去維持日常嘅治安，當有人犯法要拘捕時，好多都牽涉到程序上嘅野，唔熟悉程序嘅人好難做

乜icac仲係度？以為已經執柒左

有冇法律人士幫手睇下可唔可以係法律上阻止一班手持警棍，亂鳩咁打人既暴徒。民事又好刑事都好。我相信呢班咁有組織既暴徒受法律挑戰一定會推散仔暴徒去受。只要令最頭既暴徒知道佢地會坐監就肯定冇咁狼死。

無錯個個都係咁諗

一系列精神上既制裁

當年icac成立時，社會都引起好大問題，最終港督選擇特赦，呢個係一個政治權力嘅鬥爭，警察係香港最多人嘅公務員團體，而且係一隊半軍事化組織，憎佢地都咁話，佢地對社會嘅影響力真係好大，要解散佢地唔係想像中咁簡單，我估就算香港最面民主化，最後都會同佢地有一地程度嘅和解

好想集齊證據搞到上海牙國際法庭！

[文宣請入] 下一步，分化政府同警隊

犬宿

但其他國家又無理由用自己既資源去幫你。。
除非好嚴重打哂仗個隻，你望到新疆就係仗都唔打，無位俾人入手幫

收偏左

Wfc
你都係過街老鼠咋

情況好似醫院急症室咁，頂唔順就走人

真係癡撚線 警權無限大

你快撚啲去，沒人想知

真正解散需要獨立軍
但依個係必須!
所以係之前要從各方面削弱同架空

俾你真係組到糾察隊，有刑事案件你冇權去查，當你有權你又唔識法律程序點帶上court

警察宿舍附近開 附近的人

咁火燒

反對禍及家人
例如交通意外或高空但擲物

其實好多人根本未做到同警犬絕交
尤其係女仔心軟，麻煩呼籲下

唔該啦，尤其睇新聞仲識嬲果啲
朋友咋 唔係屋企人呀！斬攬啦

或者你朋友係黃、識咗好耐，都唔該你地絕交！
就係要等佢地都要受埋一份
被諷刺、被嘲笑、過街老鼠，
佢地先覺得班狗累埋佢地

我知班狗可能仲有好多港豬朋友不理政治
咁你問下自己係咪都係港豬？

唔知有咩成效，個個唔咁做根本某程度上助長士氣
糧照出、又可以堅持佢地價值觀。
各位請先排斥狗隻

一邊成立設立小隊
一邊各方面削弱架空
絕對係刻不容緩

而家好驚佢地癲起上黎開槍

死返上去啦，臭支那狗

人權法

人民自己組織防衛隊，取代警隊

大前提係我哋要有熱線，有車，有人手

優先對付海外迴流加入渣隊嘅精英先

【整合】黑警推打記者

推記者人踩人

黑警推記者
[url]
[/url]
黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

佢叫隻揪 其實我地應該點反應?

好呀 打呀 其他人幫手影住!
咁樣??

太便宜啲狗
要極刑 精神虐待
起佢面前拎佢條女黎做肉便器

全面杯葛
唯一係social media 盡可能唔好unfriend
必要時

同意

我開post 個意思係
1. 而家除左追究黑警責任外，要升級實際同阻嚇既針對警察既訴求，例如解散警隊點樣實際寫到訴求出黎

2. 對國外點樣再諗到更多方法制裁佢

可唔可以有日示威既主題係淨係反黑警？

冇用，律政司有權收返任何個人提出嘅刑事檢控，其決定之後佢自己做返，定係唔做。

向海外各學府發公開信 停止向香港警隊提供海外進修機會

［突發］向西方國家(包括：英國、美國、歐盟成員國)發公開信呼籲禁止向香港警察提供防暴裝備

我無野講 !

要圍就圍訓既狗屋。
祝犬犬成家大細無覺好訓。日日擔驚受怕。
It’s summer holiday!

首先八大學生會出黎話因應警察昨晚眾多違法行為，令對話空間消失，追究警察暴行前不會停止示威

以武制暴

禁止佢地去日本最攞佢地命

紀 律 部 隊 宿 舍

西 九 龍 紀 律 部 隊 宿 舍 大 角 咀
石 硤 尾 職 員 宿 舍 石 硤 尾
順 利 紀 律 部 隊 宿 舍 觀 塘
秀 茂 坪 紀 律 部 隊 宿 舍 觀 塘
豐 盛 街 紀 律 部 隊 宿 舍 牛 池 灣
高 翔 苑 油 塘
油 美 苑 油 塘
荔 景 紀 律 部 隊 宿 舍 葵 涌
葵 蓉 苑 葵 涌
葵 馥 苑 葵 涌
廣 源 紀 律 部 隊 宿 舍 沙 田
上 水 紀 律 部 隊 宿 舍 上 水

有片既個個都好似朱經緯咁告
全民夾錢 個個都告

警 務 處 宿 舍

西 區 警 署 警 察 宿 舍 西 區
奧 卑 利 街 已 婚 警 察 宿 舍 中 區
灣 仔 警 署 警 察 宿 舍 柴 灣
柴 灣 警 察 宿 舍 柴 灣
警 察 訓 練 學 校 警 察 宿 舍 黃 竹 坑
青 衣 已 婚 警 察 宿 舍 青 衣
大 欖 水 警 基 地 宿 舍 大 欖
元 朗 已 婚 警 察 宿 舍 元 朗
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍 粉 嶺
上 水 已 婚 警 察 宿 舍 上 水

阿根廷賽前遭放煙火加電話騷擾

阿根廷周二在美洲盃準決賽0：2不敵東道主巴西隊無緣決賽，不過根據阿根廷媒體昨日報道，大戰前夕，阿根廷隊在下榻的酒店遭到一些相信是巴西球迷的滋擾。

據阿根廷媒體描述，在周二凌晨約一時的時候，阿根廷隊在比賽地貝洛奧里藏特下榻的酒店外面有人燃放煙花，總共燃放了三輪。

此外媒體還報道，阿根廷球員並未在當日要求酒店叫早服務，但是很多球員的房間在當日早上6時半都接到了叫早服務的電話。

使用各種騷擾手段擾亂對手球員睡眠的招數在南美足球比賽中比較常見，尤其是在重要的賽事當中，除了美洲盃，世界盃外圍賽和南美解放者盃足球賽等賽事中也經常會出現「陰招」。

以後行街見到差佬就屌

以後問路時，在他們面前叫城管哥哥、城管姐姐

請外國巴打讚揚昨晚既黑狗

黑狗，聽講你地日日免費屌雞而變左愛滋狗

首先要多啲藍絲受到影響

得徐步高翻生先有用
香港需要徐步高

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source:

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

無
因為香港唔係歐盟國家亦無簽到受國際法庭保障嘅協議

認真，有number port到佢仆街

閪警快啲番狗屋啦 你老母比人屌到反皮啦

海關

呢兩個月icac 有無做過野？？

懷疑林鄭想將黑警升級變軍隊

動議扣人工

最新白宮聯署 停售武器俾警犬 - 分享自 LIHKG 討論區

善用警犬家屬
內部擊破

利申：唔鼓勵任何犯法行為

真係要坐監， 革職， 最有法律依據， 又唔會領社會狀況惡化落去， 班友為咗碗狗飯，見有人坐監，革職， 唔敢再吠。

利申先 朋友發夢

投啦
係就快啦
仲上連登？
走啦屌你老母

要想辦法制裁佢地份犬糧同福利

解散左佢地= 泊車仔爭野做

大力宣傳
貼街招
唱到街知巷聞， 警犬變過街老鼠
無人做佢生意，食飯比人趕出門，屎都冇人同佢倒
行bit 比人鬧到仆街
成立民間監警會，留低香港司法崩壞證據，警告外國準備撒資，準備攬炒
- 有警察濫權最緊要影相留證據
- 搵到證據就入落資料庫比外國，推到外國制裁，永世+後代，唔比出境同移民

最後人在做，天在看，邪不能勝正
埋沒良心，泯滅人性就一定會付出代價

以上既野發夢見到，大家千祈唔好咁做呀！

要搵多D其他途徑OTHER THAN 監警會去投訴佢地，例如公務員事務局。
要諗辦法影響到佢地的薪酬，長糧，福利。
其實近日的行動唔係冇用，最少可以將一班仲有良知或者受過高等教育的人打消做警犬的念頭。
如果要真係去到轉捩點，應該都係要靠內部分化，話就話入面有三萬幾人，話就話一哥出面撐佢地，話就話藍絲撐佢地，但只限辦公期間，警犬OFF-DUTY都係普通人，靠的就係我地2百萬人+1人，對佢地無限時及無限量的杯葛。
各位商户，撐警藍絲幫你只係識杯葛人地，唔會幫襯你放錢入你袋，但2百萬人+1人的我地，係願意因為你的政治立場正確而多多幫襯的。
我就當你有5百萬的藍絲，2百萬人+1人的金主 VS 5百萬藍絲的9 UP，我諗你地會識選擇的。

搞鳩佢地d仔女,欺凌到冇黑警仔女可以返到學

你敢解散咩
佢地暴動都似

全面杯葛死黑警

講下有邊幾方面

單機啦屌你老母

我反而覺得好方法喎如果做到既話
但我深信政府一定唔會比呢件事發生

講啲現實啲嘅野啦
解散
有辦法解散佢地而家會俾佢地咁作惡咩

支持

以前睇五億探長雷洛個陣都有諗過究竟當年既香港人生活係一個警察無法無天既社會到底有咩感受
估唔到今日我自己感受緊
屌你老母黑警

日台都唔撚比入
班狗撚老婆仔女冇得去旅行都夠做